政府：公務員不適合一刀切在家工作

行政長官林鄭月娥表示，政府要為市民提供公共服務，一刀切實施公務員在家工作將令服務受影響。她指，政府不會大幅度實施公務員在家工作，但已要求各部門讓公務員彈性上班和外出午膳。

林鄭月娥今晚連同多名高層官員召開記者會，交代政府最新防疫措施。她表示，政府經認真考慮，並參考上一階段公務員在家工作的經驗，認為一刀切實施公務員在家工作不太合適。

她指，與私營機構有別，政府是提供公共服務的機構，若有很多公務員在家工作，無可避免會影響到提供予市民的服務。

她表示，政府這次不打算大幅度實施公務員在家工作，但公務員事務局局長昨日已發出通告，要求各政府部門讓公務員彈性上班和外出午膳，以減少社交接觸或公共交通擠擁情況；康樂及文化事務署場地也需關閉。

她呼籲私營機構如無須持續為市民提供服務，便應盡量讓員工在家工作，以減少社交接觸。

舊聞

要香港人條命為林奠柒婆唔100%封關、免支國健康申報等等 而去找數 。

開始勞役班公務員，知佢地唔敢出聲，你一反對就國安法隊你老母臭閪

另一方面吹到風雨不改為市民服務博民意

係好明顯用公墓園條命博民意
公墓園今次真係幫到正苦手同志們辛苦了，你們的命是國家的

柒婆今次我撐你